★支人動物園內塞膠袋入河馬口中，放聲大笑！

網傳短片所見，該名身穿白衣的男子帶同小孩翻越河馬池的圍欄，先將一堆爆谷灑向池中的河馬，河馬張口要吃後，男子竟將連帶塑膠袋的爆谷紙盒直接掟入河馬的嘴裏。不知就裏的河馬合口吞食後，男子與旁邊觀眾興奮地笑，竟無人認為有問題及加以制止。

[img]
[/img]
至於吞食膠袋的河馬，經過獸醫及飼養員檢查之後，目前並無大礙，惟園方稱吞下的膠袋難以由外界取出，只能由河馬自行排出，園方將對其持續觀察。

中國人一有咩撚野黃金週假期
就等於係全球性災難

都入勞改營啦 睇佢地威幾耐

俾河馬咬一下

將隻支那蝗掉入河馬個口度
頭當西瓜咬就啱

要捉佢食膠袋

諗起捕食性天敵個post

死喇咁快就有膠袋河馬
遲下用膠袋都比人批鬥

第二張圖cls
想死

蝗禍

我前兩日去紅綿道參加人地婚禮，
坐係出面嗰陣後面樹度有幾隻松鼠跳嚟跳去，
個個都企起身望住啲松鼠覺得好得意

可能松鼠仔Feel到多人望，
趴係樹幹度唔郁，
隔離有對支那老母同個女講：
「怎麼都不動了呢？拿個石頭丟牠看看！」

我即時擰轉身啤撚住佢 ，
佢望一望我就抱住個細路走咗。

啲大嘅咁撚樣教啲細嘅
係支那做動物真係慘撚過死

沒事兒沒事兒

地球最大禍根就是蝗

Einsatzgruppen

真係要搵佢哋出山

中國人=地球敵人

扔隻支那賤種落去啦